邊個係呢到既KOL?

何仔❌

蓋清❌

DannyWelbeck

夫人

我係呢到個 KOF

你個fd xavi係an狗🙈

蓋ching以後應該好唔得閒，上呢度會俾人話返高登，上高登又俾人叫返膠登

夫人🉐

本清泉

😂😂👍